Создать git репозиторий react-crash-course-<u.name> 

Создать проект, используя create-react-app 

Подключить axios или другую любимую библиотеку для работы с HTTP 

Библиотека должна уметь в отмену запросов 

Реализовать простейший UI 

Кнопка "Отправить запрос" 

Кнопка "Отменить запрос" 

Блок с результатом запроса 

"Экран" с ошибкой и кнопкой "Повторить запрос" 